美眾議院議長：我們必須拿出所有選項去令中國為侵犯香港人權負責

望下佢地做左乜多過佢地講左乜

出兵未？

核平未？

選項1: Keep watching
選項2: Keep talking
完

The world is watching

批下血簽 制裁下又一日
不過唔代表唔洗屌柒美豬

真，actions speak louder than words

問過你金主既主人未？

同中國比口炮 ? 不自量力

all talk no action

佩洛閪:我下一步就撕爛你特朗普簽嗰份香港人權民主法案

連登契媽我信佢係憎到支共仆街
但其他黨友就難講

Cathie Wood

佩洛西係針對侵侵同共和黨
佢比支共玩過.我信佢呢d老女人
記仇會記到仆街
天生特性
再加上佢都80歲人啦
china joe唔同.老早已經知道呢個容易收買

收嗲啦老閪，唔單止出賣美國人，係出賣全世界嘅人

佢夠膽得罪華爾街同科技佬金主咩？

所以囗交左幾十年

佩落閪因愛成恨

攞晒26個英文字母出嚟

你叫china joe同布林肯 2件撚樣

唔好日日得把口

當年支共將美國同盟、二戰戰勝國、聯合國創始會員兼常任理事國中華民國趕去台灣
美國又做左咩

民屎黨用多共和黨double錢搞選舉，全部科技佬華爾街科水

但咩集會都唔搞，你話d錢駛左係邊